中大法律系微胖女神Emilia Wong開腔評論港獨&若蓮喪子涼薄論

正正常常坐直個人黎講啦肥閪

對波係咪太重

成為唯一一個今次事件最冇人理嘅人

睇波算 唔開聲唔洗聽佢把死人聲

睇波洗撚睇佢咩

法津上，涼薄有冇犯法

有無文字版?

唔想睇段片

好撚肥

眼袋仲大過對波

fuck off